[{"question":"Bài hát Old If Not Wild được đoạt giải Album hay nhất của năm khi nào ?","answer":"2013","table_id":0,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Lý Vũ Xuân_5"},{"question":"Nguyễn Văn Trỗi đã bị xử bắn bí mật tại sân sau nhà lao Khám Chí Hòa lúc 9 giờ 45 phút ngày 15 tháng 10 năm 1965 đúng không?","answer":"Không","table_id":1,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_1"},{"question":"Demetre I và Davit V có phải là cha con không?","answer":"Phải","table_id":2,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_2"},{"question":"Cù Chính Lan là ai?","answer":"Liệt sĩ, hy sinh ngày 28/12/1951 trong trận đồn Cô Tô chiến dịch Hoà Bình","table_id":3,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_0"},{"question":"Trại gió Princess Amalia Wind Farm được trang bị Tua-bin thuộc kiểu nào?","answer":"Vestas V80-2MW x 60","table_id":4,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách bãi tuốc bin gió ngoài khơi_0"},{"question":"Giải thưởng video âm nhạc hay nhất được trao cho tác phẩm  Black · Select · Bright phải không?","answer":"Phải","table_id":5,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_1"},{"question":"Kỷ lục 100m ngửa được thiết lập vào ngày nào?","answer":"21 tháng 8 năm 2017","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Xét từ năm 1976-2021, quốc gia được chọn tổ chức đại hội IUPESM nhiều nhất đã được chọn bao nhiêu lần?","answer":"2","table_id":7,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Liên đoàn Quốc tế về Khoa học Vật lý và Kỹ thuật trong Y học_0"},{"question":"Bia Côn Sơn Tư Phúc tự bi được lưu trữ tại Di tích lịch sử và kiến trúc nghệ thuật Côn Sơn-Kiếp Bạc hay Đền thờ Trạng nguyên Giáp Hải?","answer":"Di tích lịch sử và kiến trúc nghệ thuật Côn Sơn-Kiếp Bạc","table_id":8,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_5"},{"question":"Giữa 2 kênh tần số 8 (UHF/VHF) và 12 (UHF/VHF) thì kênh tần số nào hiện tại được tỉnh Quảng Ngãi sử dụng?","answer":"12 (UHF/VHF)","table_id":9,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_1"},{"question":"Kỷ lục 50m bướm được ghi nhận tại sự kiện nào?","answer":"Giải vô địch quốc gia","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Tập phim nào đứng thứ hai về lượng người xem trung bình?","answer":"Rome's Choice","table_id":11,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_12"},{"question":"Vì sao Erekle I không bao giờ quay trở lại Kakheti được nữa?","answer":"Từ chối cải sang đạo Hồi","table_id":12,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Tại sao\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_3"},{"question":"Liệt kê tên những đội tuyển đến từ khu vực Đài Bắc Trung Hoa?","answer":"Most Outstanding Player, ONE Team Esports, MAD Team","table_id":13,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_1"},{"question":"Đội tuyển ID Dewa United Esports đứng vị trí thứ mấy?","answer":"4","table_id":14,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_7"},{"question":"Tòa đứng thứ 16 thuộc thành phố nào?","answer":"Kuala Lumpur","table_id":15,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_4"},{"question":"Đại hội IUPESM tổ chức năm 2015 có Nr. gì?","answer":"24.","table_id":7,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Liên đoàn Quốc tế về Khoa học Vật lý và Kỹ thuật trong Y học_0"},{"question":"Bộ chân đèn và lư hương gốm men thuộc thời kì lịch sử nào?","answer":"Thời Mạc","table_id":16,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_1"},{"question":"Tòa nhà 63 thuộc quận Seocho hoặc đã cất nóc đúng không?","answer":"Không","table_id":17,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Seoul_0"},{"question":"Alex và Bret đều là tên bão năm 2024 đúng không?","answer":"Đúng","table_id":18,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tên xoáy thuận nhiệt đới_0"},{"question":"Đội có tên viết tắt là GDP có khu vực ở đâu?","answer":"League Latinoamerica","table_id":19,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Free Fire World Series_10"},{"question":"Dreamers Fall, Pt. 1 có hãng thu âm là Dynasty Ocean, thuộc Level Music (WMG) hoặc có định dạng là digital download, streaming đúng không?","answer":"Đúng","table_id":20,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Tenkitsune_0"},{"question":"Lan can thành bậc ở tỉnh Nam Định hay Hà Nội?","answer":"Nam Định","table_id":21,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_2"},{"question":"Tòa nhà có nhiều tầng nhất thuộc khu vực nào?","answer":"Đông Âu","table_id":22,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Âu_2"},{"question":"Tòa nhà nào thuộc Maroc và có chiều cao cao nhất?","answer":"Sand Tower","table_id":23,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Phi_4"},{"question":"Tòa nhà có ít tầng nhất thuộc thành phố nào?","answer":"Philadelphia","table_id":24,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách công trình cao nhất nước Mỹ_2"},{"question":"Konstantine II sinh ra và theo đạo nào?","answer":"Hồi","table_id":12,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_3"},{"question":"Lễ trao giải lần thứ 25 năm 2018 đã trao giải thưởng Nữ ca sĩ xuất sắc nhất, Giải thưởng bình chọn ca sĩ nữ và Buổi hoa nhạc có ảnh hưởng nhất có phải không?","answer":"Phải","table_id":25,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_2"},{"question":"Kênh tần số 40 (UHF/VHF) được tỉnh thành nào sử dụng để phát sóng?","answer":"Bến Tre","table_id":9,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_1"},{"question":"Alexander Grischuk thắng ở vòng 4 hoặc hòa ở vòng 3 đúng không?","answer":"Đúng","table_id":26,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Giải đấu Ứng viên 2018_2"},{"question":"Giải thưởng giai điệu vàng của năm 2012 được trao cho tác phẩm Quả Táo Đen hay Running Away?","answer":"Quả Táo Đen và  Running Away","table_id":27,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_3"},{"question":"Tòa nhà có chiều cao cao nhất và có nhiều tầng nhất thuộc thành phố nào? ","answer":"Thủ đô hành chính mới","table_id":23,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Phi_4"},{"question":"Bảo tàng tỉnh Nam Định có phải là đơn vị quản lý lan can thành bậc không?","answer":"Phải","table_id":21,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_2"},{"question":"Tại sao kênh tần số 32 (UHF/VHF) lại không được tỉnh Bình Dương sử dụng nữa?","answer":"Tỉnh Bình Dương đã đổi sang kênh tần số mới là 46 (UHF/VHF)","table_id":9,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Tại sao\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_1"},{"question":"Có bao nhiêu quốc gia có chỉ số PR và chỉ số CL bằng nhau?","answer":"22","table_id":28,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Tự do trên thế giới (báo cáo)_0"},{"question":"Tòa nhà cao thứ 30 thế giới có tên là gì?","answer":"1717 Broadway","table_id":29,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Thành phố New York_0"},{"question":"Kỷ lục 4×100m tiếp sức hỗn hợp được ghi nhận tại sự kiện nào?","answer":"Đại hội Thể dục thể thao toàn quốc","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Ấn Sắc mệnh chi bảo và Áo Tế giao có thuộc cùng đơn vị quản lý không?","answer":"Không","table_id":30,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_3"},{"question":"Lể trao giải thưởng âm nhạc MTV châu Âu (EMA) vào năm 2014 được tổ chức lần thứ mấy?","answer":"21","table_id":31,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_0"},{"question":"The Hub là tòa nhà cao nhất quận nào?","answer":"Brooklyn","table_id":29,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Thành phố New York_0"},{"question":"Có tòa nào tuy cao hơn nhưng số tầng lại ít hơn không?","answer":"Có","table_id":15,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_4"},{"question":"Kỷ lục được thiết lập vào 12 tháng 12 năm 2013 và diễn ra ở Trung Quốc là kỷ lục môn nào?","answer":"50m ngửa","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Thứ Hai và thứ Ba đều có 5 tập phim được phát sóng đúng không?","answer":"Không","table_id":32,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_11"},{"question":"Số thứ tự thứ 3 có tên gọi là gì?","answer":"Mặt nạ vàng Giồng Lớn[64][65]","table_id":33,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_9"},{"question":"Vị chủ tịch thứ nhất có phải là người Đức duy nhất được liệt kê hay không?","answer":"Không","table_id":34,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Chủ tịch Ủy ban châu Âu_0"},{"question":"Các tổ chức theo Kitô giáo ở Hoa kì bao gồm Giáo hội Cơ Đốc Phục Lâm và tổ chức nào?","answer":"Trinity Church, Church of Scientology","table_id":35,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tổ chức tôn giáo giàu nhất thế giới_0"},{"question":"Huyện Thọ Xuân, tỉnh Thanh Hóa có bia Khôn Nguyên Chí Đức Chi Bi không?","answer":"Có","table_id":21,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_2"},{"question":"Võ Thái Nguyên có trong nhóm đạt kỷ lục 4×100m tiếp sức hỗn hợp không?","answer":"Có","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Pháo đài Tức Dụp và Phơi Sáng do đạo diễn nào sản xuất?","answer":"Xuân Cường","table_id":36,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách phim Hãng phim Giải Phóng_8"},{"question":"Tòa nhà Hudson's Site Development cao bao nhiêu ft?","answer":"801","table_id":37,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách công trình cao nhất nước Mỹ_1"},{"question":"Dao găm chuôi hình rắn ngậm chân voi và Muôi có cán hình tượng voi có thuộc cùng đơn vị quản lý không?","answer":"Có","table_id":8,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_5"},{"question":"Có bao nhiêu tập phim có lượng người xem trung bình trên 8.7%? ","answer":"2","table_id":11,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_12"},{"question":"Đội tuyển VIP có chỉ Mạng lớn hơn 31 đúng không?","answer":"Không","table_id":38,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Free Fire World Series_12"},{"question":"Liệu tác phẩm \"Câu Nói Này\" đã đoạt giải trong Giải thưởng Bài hát vàng (Trung Quốc đại lục) vào năm 2011 không?","answer":"Đúng","table_id":39,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_5"},{"question":"Á quân thế giới 2016 có phải 1 trong 6 tiêu chí đánh giá kỳ thủ không?","answer":"Phải","table_id":40,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Giải đấu Ứng viên 2018_0"},{"question":"Trung tâm Truyền dẫn phát sóng Mễ Trì thuộc Hà Nội có phải không?","answer":"Phải","table_id":41,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_0"},{"question":"Model có cùng độ phân giải với Nexus 7 (2013 version) là model nào?","answer":"Transformer Pad Infinity","table_id":42,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách màn hình với mật độ điểm ảnh_6"},{"question":"Trại gió Dronten Isselmeer được trang bị kiểu Tua-bin nào?","answer":"NEG Micon 600 kW x 28","table_id":4,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách bãi tuốc bin gió ngoài khơi_0"},{"question":"Từ năm 2006 đến năm 2013 có bao nhiêu tác phẩm đoạt giải Top 10 bài hát vàng tiên phong ở đại lục?","answer":"4","table_id":43,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_4"},{"question":"Khi nào vòng 5 được tổ chức?","answer":"15 tháng 3 năm 2018","table_id":26,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Giải đấu Ứng viên 2018_2"},{"question":"Hashtag của tập phim No More Lies là gì?","answer":"#IANUNoMoreLies","table_id":44,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_8"},{"question":"Đội hạng nhất vòng loại AWC khu vực MSP có 0 lần tham dự trước đây đúng không?","answer":"Đúng","table_id":13,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_1"},{"question":"Vị trí thứ 1 thuộc về đội tuyển nào?","answer":"SCCP","table_id":45,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Free Fire World Series_7"},{"question":"Panettone thuộc chủng loại nào?","answer":"Bánh ngọt","table_id":46,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách loại bánh mì_0"},{"question":"Trống đồng Kính Hoa\tở đâu?","answer":"Thành phố Hà Nội","table_id":47,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_8"},{"question":"Pich Votey Saravolay hay In Leakena là người có thành tích cao nhất trong cuộc thi hoa hậu mà họ tham gia?","answer":"In Leakena","table_id":48,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Campuchia tại những đấu trường sắc đẹp lớn nhất thế giới_0"},{"question":"Đại hội Thể thao Trẻ châu Á 2013 có phải tổ chức ở Nhật Bản không?","answer":"Không","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Có phải trong top 6 có ít nhất 1 tòa của Việt Nam không?","answer":"Không","table_id":49,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_2"},{"question":"Montave Southern Tower là tòa nhà có số tầng trên 30 và dưới 50 đúng không?","answer":"Đúng","table_id":50,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Phi_5"},{"question":"Có bao nhiêu tập phim trong bảng số liệu có tỷ lệ người xem trung bình dưới 17%?","answer":"6","table_id":51,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_2"},{"question":"Tòa nhà nào cao nhất?","answer":"Hyundai Global Business Center","table_id":52,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Hàn Quốc_2"},{"question":"Chiến sĩ được tuyên dương ngày 29/01/1996 là người dân tộc gì?","answer":"Kinh","table_id":53,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_2"},{"question":"Những ai đã tham gia đạt kỷ lục 4×100m tiếp sức tự do?","answer":"Ngô Văn Pháp, Nguyễn Viết Tường, Nguyễn Hữu Kim Sơn, Hoàng Quý Phước","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Chỉ sử dụng thông tin trong bảng, bảo tàng tỉnh Gia Lai quản lý cái gì?","answer":"Sưu tập công cụ sơ kỳ đá cũ An Khê","table_id":54,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_10"},{"question":"Tòa nào nào thuộc Venezuela và có chiều cao thấp nhất?","answer":"Sky Park","table_id":55,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Nam Mỹ_2"},{"question":"Trung tâm Châu Đại Phúc được hoàn thành vào năm nào?","answer":"2016","table_id":56,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Quảng Châu_1"},{"question":"Hashtag mạng xã hội #IANUBlackmail có phải của tập phim phát sóng vào thứ Hai hoặc thứ Ba không?","answer":"Không","table_id":57,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_13"},{"question":"Trống đồng Cổ Loa và bộ sưu tập lưỡi cày đồng ra đời khi nào?","answer":"Văn hóa Đông Sơn","table_id":30,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_3"},{"question":"Cửu Phẩm Liên Hoa chùa Động Ngọ được lưu trữ ở Chùa Động Ngọ hay Bảo tàng Lịch sử quốc gia?","answer":"Chùa Động Ngọ","table_id":58,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_4"},{"question":"Kênh tần số 38 (UHF/VHF) có phải là kênh tần số duy nhất được tỉnh Tuyên Quang sử dụng để phát sóng không?","answer":"Đúng","table_id":41,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_0"},{"question":"Đàn đá Lộc Hòa và Muôi có cán hình tượng voi có cùng niên đại không?","answer":"Không","table_id":8,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_5"},{"question":"Nguyễn Huy Hồng làm nhiệm vụ trên không đúng không?","answer":"Không","table_id":1,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_1"},{"question":"Có bao nhiêu đội thuộc khu vực MSP?","answer":"1","table_id":13,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_1"},{"question":"Kỷ lục 50m bơi bướm được thiết lập vào ngày nào?","answer":"16 tháng 10 năm 2015","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Đại hội IPC lần thứ 9 được tổ chức năm 1965 hoặc tại thành phố Rome đúng không?","answer":"Đúng","table_id":59,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Liên đoàn Nghiên cứu Khoa học Dân số Quốc tế_0"},{"question":"Simon I Vĩ Đại được người Ba Tư thả ra lúc nào?","answer":"Năm 1578","table_id":12,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_3"},{"question":"Model sau của Nexus 7 đã được nâng cấp toàn diện các chỉ số so với 2012 version đúng không?","answer":"Không","table_id":42,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách màn hình với mật độ điểm ảnh_6"},{"question":"Millennium Office Tower và Raffles Hotel cùng nằm chung thành phố nào?","answer":"Jakarta","table_id":60,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_1"},{"question":"Tỉnh Cao Bằng hay tỉnh Hà Giang đã sử dụng kênh tần số 23 (UHF/VHF)?","answer":"Cao Bằng","table_id":61,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_2"},{"question":"Giải vô địch Quần đảo Solomon thuộc quốc gia nào?","answer":"Quần đảo Solomon","table_id":62,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bóng đá trên thế giới_5"},{"question":"Số liệu về tài sản của tổ chức Trinity Church lớn hơn tổ chức Công giáo tại Philippines bao nhiêu tỷ USD?","answer":"4","table_id":35,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tổ chức tôn giáo giàu nhất thế giới_0"},{"question":"Địa phương nào có Đài thờ Đồng Dương?","answer":"Thành phố Đà Nẵng","table_id":63,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_6"},{"question":"Ai trong số Mạc Thị Bưởi, Trần Văn Chuông và Bế Văn Đàn là người Tày?","answer":"Bế Văn Đàn","table_id":3,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_0"},{"question":"Eddie Gottlieb là huấn luyện viên đội chiến thắng năm 1947 hoặc năm 1948 đúng không?","answer":"Đúng","table_id":64,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách nhà vô địch NBA_1"},{"question":"Diamer-Bhasha Dam nằm trên dòng sông nào ?","answer":"River Indus","table_id":65,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách đập cao nhất_1"},{"question":"Tại sao triều đại các nước Phì, Cổ, Bắc Yên và Hình kết thúc ?","answer":"Bị nước Tấn tiêu diệt","table_id":66,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Tại sao\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách nước chư hầu thời Chu_9"},{"question":"Con gái giữa của Cronus và Rhea là ai?","answer":"Chúa tể của biển cả, động đất và ngựa","table_id":67,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Mười hai vị thần trên đỉnh Olympus_0"},{"question":"Tiêu liêu và Oanh châu Âu không được công nhận chính thức ở đâu?","answer":" Ireland","table_id":68,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quốc điểu_0"},{"question":"Đội nào có chỉ số Đ cao nhất?","answer":"TH dtac Talon Esports","table_id":69,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_13"},{"question":"Model có kích thước đường chéo ấn tượng nhất của dòng Eee là gì?","answer":"Eee 1215T","table_id":42,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách màn hình với mật độ điểm ảnh_6"},{"question":"Thành phố Lagos thuộc quốc gia nào?","answer":"Nigeria","table_id":70,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Phi_2"},{"question":"Aphrodite có tên Hy Lạp là Minerva hoặc là kết hôn với Dionysus đúng không?","answer":"Không","table_id":67,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Mười hai vị thần trên đỉnh Olympus_0"},{"question":"Công tước Aleksandre I xứ Imereti tuyên bố tái độc lập và đăng quang làm vua xứ Imereti vào năm 1387 tại đâu?","answer":"Nhà thờ Gelati","table_id":2,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_2"},{"question":"Ánh Viên đạt kỷ lục môn 50m tự do vào ngày nào?","answer":"26 tháng 8 năm 2017","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Nguyễn Huy Hoàng có phải là người giữ kỷ lục môn 1500m không?","answer":"Phải","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Tòa nhà nào thuộc Abuja và có ít tầng nhất?","answer":"Abuja WTC Hotel Tower","table_id":23,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Phi_4"},{"question":"Tòa nhà có chiều cao cao nhất thuộc thành phố nào?","answer":"Sankt-Peterburg","table_id":71,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Âu_4"},{"question":"Có phải tòa Sunshine Tower A và Ciputra World Jakarta 1 Tower 4 có cùng trạng thái không?","answer":"Phải","table_id":72,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_3"},{"question":"Tô Vĩnh Diện đã chiến đấu anh dũng như thế nào?","answer":"Hy sinh khi lấy thân mình chèn pháo 37mm để pháo không rơi xuống vực trong Chiến dịch Điện Biên Phủ","table_id":3,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_0"},{"question":"Từ năm nào mà các công trình xây dựng được hoàn thành nhiều hơn hẳn?","answer":"2015","table_id":73,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Hàn Quốc_1"},{"question":"Những cái tên nào xuất hiện trong danh sách đội tuyển?","answer":"TPE MAD Team, TH Buriram United Esports, VN Team Flash, ID Dewa United Esports","table_id":14,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_7"},{"question":"Tòa Treasury Tower và The Astaka A được thành lập chung vào năm nào?","answer":"2018","table_id":60,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_1"},{"question":"Có bao nhiêu tòa nhà thuộc thành phố New York?","answer":"16","table_id":37,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách công trình cao nhất nước Mỹ_1"},{"question":"70 Phố Pine giành lại danh hiệu tòa nhà cao nhất khu Lower Manhattan sau thời gian nào?","answer":"Sau ngày 11/9/1970","table_id":29,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Thành phố New York_0"},{"question":"Levon Aronian hay Đinh Lập Nhân là vô địch giải Cúp cờ vua thế giới 2017?","answer":"Levon Aronian","table_id":40,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Giải đấu Ứng viên 2018_0"},{"question":"Tháp US Steel có chiều cao bao nhiêu ft?","answer":"840","table_id":74,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách công trình cao nhất nước Mỹ_0"},{"question":"Vũ Thị Phương Anh có trong nhóm giành kỷ lục 4×100m tiếp sức hỗn hợp không?","answer":"Có","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Bakhtiari Dam\tcó độ cao bao nhiêu ?","answer":"325 m (1,066 ft)","table_id":65,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách đập cao nhất_1"},{"question":"Có bao nhiêu thảm sát xảy ra ở Bình Dương?","answer":"1","table_id":75,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách vụ thảm sát ở Việt Nam_1"},{"question":"Trận 1 của MAD Team và Dewa United Esports diễn ra vào ngày mấy?","answer":"19 tháng 6","table_id":76,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_8"},{"question":"Thảm sát nào diễn ra sớm nhất?","answer":"Thảm sát Sài Gòn – khu Héraud (Tân Định)[4]","table_id":75,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách vụ thảm sát ở Việt Nam_1"},{"question":"Model nào của Nexus 7 có đường chéo dài 18cm và có tỉ lệ màn hình 8:5?","answer":"Nexus 7 (2012 version), Nexus 7 (2013 version)","table_id":42,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách màn hình với mật độ điểm ảnh_6"},{"question":"Thời gian nào Jacques Delors nhậm chức?","answer":"7.1.1985","table_id":34,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Chủ tịch Ủy ban châu Âu_0"},{"question":"Những người đạt kỷ lục 4×100m tiếp sức tự do thuộc câu lạc bộ nào?","answer":"Tp. HCM","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Ai đạt hạng nhất giải nam năm 1990?","answer":"Lữ Khâm","table_id":77,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Giải vô địch cờ tướng thế giới_0"},{"question":"Thành phố nào có Intempo?","answer":"Benidorm","table_id":78,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Tây Ban Nha_1"},{"question":"Giàng Lao Pà sinh ra trong dòng máu dân tộc gì?","answer":"H'Mông","table_id":1,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_1"},{"question":"Có bao nhiêu tòa có số tầng hơn 130?","answer":"4","table_id":15,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_4"},{"question":"Vị chủ tịch thứ 4 có phải là người Hà Lan duy nhất được liệt kê hay không?","answer":"Phải","table_id":34,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Chủ tịch Ủy ban châu Âu_0"},{"question":"Đội Hạng nhất vòng loại AWC khu vực MSP từng tham gia 1 lần vào năm 2019 đúng không?","answer":"Không","table_id":13,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_1"},{"question":"Đội có STT nhỏ nhất có tên viết tắt là gì?","answer":"LOUD","table_id":79,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Free Fire World Series_13"},{"question":"Tòa nhà One Worldwide Plaza là tóa tháp văn phòng thương mại ở đâu?","answer":"Trên Đại lộ thứ 8","table_id":29,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Thành phố New York_0"},{"question":"Cây đèn gốm và Bức giá tượng (phù điêu) chạm khắc hình tượng đức Lạc Long Quân và nhân vật về thời kỳ Hùng Vương có thuộc cùng đơn vị quản lý không?","answer":"Không","table_id":30,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_3"},{"question":"Cứ mấy năm thì đại hội IUPESM lại được tổ chức?","answer":"3","table_id":7,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Liên đoàn Quốc tế về Khoa học Vật lý và Kỹ thuật trong Y học_0"},{"question":"Bức giá tượng (phù điêu) chạm khắc hình tượng đức Lạc Long Quân và nhân vật về thời kỳ Hùng Vương được lưu trữ ở Đền Nội hay Bảo tàng Lịch sử quốc gia?","answer":"Đền Nội","table_id":30,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_3"},{"question":"Đội tuyển Team Queso vô địch Origin Series khi nào?","answer":"Năm 2021","table_id":80,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Horizon Cup 2021_1"},{"question":"Nếu xem số liệu vệ tài sản của tổ chức Trinity Church và Giáo hội Anh thì tổ chức Opus Dei (một phần của Giáo hội Công giáo) có tài sản đứng thứ mấy?","answer":"3","table_id":35,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tổ chức tôn giáo giàu nhất thế giới_0"},{"question":"Tòa nhà Blanc Casa Design được dự kiến hoàn thành vào năm nào?","answer":"2023","table_id":55,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Nam Mỹ_2"},{"question":"Nguyễn Quốc Trị được trao tặng danh hiệu vào ngày 20/05/1952 đúng không?","answer":"Không","table_id":3,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_0"},{"question":"Kasunduan có phải là tập phim duy nhất được xếp hạng #1 trong khung giờ và có lượng người xem trung bình trên 8.8% không?","answer":"Không","table_id":11,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_12"},{"question":"Trước khi tham gia trận đánh sân bay Pleiku rạng sáng ngày 7 tháng 2 năm 1965, Thanh Minh Tám đã hoạt động tại quê nhà đúng không?","answer":"Đúng","table_id":1,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_1"},{"question":"Từ năm 1952 đến năm 1959, đội nào chiến thăng giải bóng rổ Nhà nghề Mĩ nhiều lần nhất?","answer":"John Kundla","table_id":64,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách nhà vô địch NBA_1"},{"question":"Cái gì được tỉnh Kon Tum sử dụng chung vơi một số tỉnh khác để phát sóng?","answer":"Kênh tần số","table_id":9,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_1"},{"question":"Vào năm 1930, sau khi hoàn thành, tòa nhà nào trở thành công trình nhân tạo cao nhất thế giới? ","answer":"Tòa nhà Chrysler","table_id":29,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Thành phố New York_0"},{"question":"Tuliro có phải là tập phim có lượng người xem trung bình cao nhất và được phát sóng vào thứ Năm đúng không?","answer":"Không","table_id":32,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_11"},{"question":"Tranh Em Thúy hiện đang được lưu trữ ở đâu?","answer":"Bảo tàng Mỹ thuật Việt Nam","table_id":16,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_1"},{"question":"Tháp Carnegie Hall cao bao nhiêu m?","answer":"231","table_id":29,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Thành phố New York_0"},{"question":"Röntgen thuộc hệ đơn vị gì?","answer":"esu / 0.001293 g of air","table_id":81,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Ủy ban Quốc tế về Đo lường và Đơn vị Bức xạ_0"},{"question":"Kỷ lục 200m hỗn hợp cá nhân được ghi vào thời gian nào?","answer":"tháng 8 năm 2015","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Tòa nhà cao thứ 2 đang được đề xuất nằm ở quốc gia nào?","answer":" Indonesia","table_id":72,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_3"},{"question":"TPE MAD Team và TH Buriram United Esports có chỉ số các mảng ngang nhau nhưng TPE MAD Team có vị trí cao hơn TH Buriram United Esports đúng không?","answer":"Đúng","table_id":14,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_7"},{"question":"François-Xavier Ortoli nhậm chức khi nào và mãn nhiệm khi nào?","answer":"6.1.1973 và 5.1.1977","table_id":34,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Chủ tịch Ủy ban châu Âu_0"},{"question":"Đội nào có chỉ số B cao nhất?","answer":"BR OverClock Esports","table_id":69,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_13"},{"question":"Tại sao Hồ Chí Minh đề xuất phương án nhân sự hỗn hợp Việt-Pháp trong các cơ quan hải quan với Pháp?","answer":"Ngày 20/11/1946, người Hải Phòng tổ chức biểu tình phản đối các nhân viên hải quan Pháp tại thành phố","table_id":75,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Tại sao\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách vụ thảm sát ở Việt Nam_1"},{"question":"Kỷ lục môn 50m ngửa là bao nhiêu?","answer":"29.26","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Linga có một đầu thần Shiva thuộc đơn vị quản lý nào?","answer":"Ban Quản lý di tích và du lịch Mỹ Sơn","table_id":21,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_2"},{"question":"Nguồn [235] được trích dẫn cho công trình xây dựng nào?","answer":"Trung tâm Thương mại Thế giới Một","table_id":82,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Thành phố New York_2"},{"question":"Đội tuyển nào ghi nhiều điểm nhất trong vòng 1 P?","answer":"SCCP","table_id":45,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Free Fire World Series_7"},{"question":"Môn thi diễn ra vào 03 tháng 3 năm 2022 và Paul đã đạt kỷ lục là gì?","answer":"50m ngửa và 23.96\t","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Bánh mì đen thuộc chủng loại bánh mì khô phải không?","answer":"Phải","table_id":46,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách loại bánh mì_0"},{"question":"Tòa nhà nào có chiều cao thấp nhất?","answer":"250 South Street","table_id":37,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách công trình cao nhất nước Mỹ_1"},{"question":"Trại gió Samsø ở đâu?","answer":"Denmark","table_id":4,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách bãi tuốc bin gió ngoài khơi_0"},{"question":"Kỷ lục bộ môn 50m tự do là bao nhiêu?","answer":"22.74\t","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Hashtag mạng xã hội của tập phim Paggising ni Loleng là gì?","answer":"#IANUPaggisingNiLoleng","table_id":83,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_7"},{"question":"Khi nào thì tập phim Paglalantad được phát sóng?","answer":"Thứ Bảy, 15 tháng 7 năm 2017","table_id":83,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_7"},{"question":"Có bao nhiêu tập phim có lượng người xem trung bình trên 9.5% và dưới 10.0%?","answer":"0","table_id":84,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_15"},{"question":"Mạc Thị Bưởi đã mất ở đâu?","answer":"Trong tù","table_id":3,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_0"},{"question":"Trận siêu cúp của quốc gia Palau† là giải vô địch bóng đá Palau đúng không?","answer":"Đúng","table_id":62,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bóng đá trên thế giới_5"},{"question":"Xét các model của Nexus 7 và Transformer Pad Infinity có bao nhiêu màn hình có đường chéo dài hơn 18cm?","answer":"1","table_id":42,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách màn hình với mật độ điểm ảnh_6"},{"question":"Tác phẩm Cá Hộp đã đoạt giải thưởng Giai điệu hay nhất hay Ca khúc hay nhất?","answer":"Ca khúc hay nhất","table_id":27,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_3"},{"question":"Tác phẩm Sông Lưu Dương 2008 đoạt giải Top 10 bài hát vàng thuộc lễ trao giải nào?","answer":"Lần thứ 15","table_id":25,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_2"},{"question":"Tác phẩm Longing For You đã đoạt giải Album hay nhất hay giải thưởng Top 10 bài hát vàng ?","answer":"Top 10 bài hát vàng","table_id":25,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_2"},{"question":"Bảo vật quốc gia được công nhận của họa sĩ Trần Văn Cẩn là cái gì?","answer":"Tranh Em Thúy","table_id":16,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_1"},{"question":"Hashtag mạng xã hội liên quan đến phim Selosan là gì?","answer":"#IANUSelosan","table_id":85,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_3"},{"question":"Có bao nhiêu tòa nhà hoàn thành năm 2020?","answer":"3","table_id":52,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Hàn Quốc_2"},{"question":"Tòa giữ kỷ lục cao nhất hiện tại thuộc về quốc gia nào?","answer":" Malaysia","table_id":86,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_5"},{"question":"Thành phố nào có nhiều tòa nhà cao từ 350 m nhất?","answer":"Moskva","table_id":87,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Âu_0"},{"question":"Cù Chính Lan hay La Văn Cầu là người Kinh?","answer":"Cù Chính Lan","table_id":3,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_0"},{"question":"Người Hải Phòng tổ chức biểu tình phản đối các nhân viên hải quan Pháp tại thành phố khi nào?","answer":"20/11/1946","table_id":75,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách vụ thảm sát ở Việt Nam_1"},{"question":"Tại Bắc Kạn thì các Kênh tần số được nơi nào sử dụng?","answer":"Đài PTTH Bắc Kạn","table_id":41,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_0"},{"question":"Đạo diễn Xuân Cường sản xuất bộ phim nào năm 2020?","answer":"Pháo đài Tức Dụp","table_id":36,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách phim Hãng phim Giải Phóng_8"},{"question":"Trạm phát sóng Đài PTTH Yên Bái được đặt ở tỉnh Điện Biên Hay tỉnh Yên Bái?","answer":"Yên Bái","table_id":41,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_0"},{"question":"Thân vương Ashot I thuộc gia tộc nào?","answer":"Bagration","table_id":88,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_0"},{"question":"Trạm phát sóng Đài PTTH Trà Vinh chỉ sử dụng một tần số là 45 (UHF/VHF) đúng không?","answer":"Đúng","table_id":41,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_0"},{"question":"Ánh Viên đạt kỷ lục môn 50m ngửa vào thời gian nào?","answer":"12 tháng 12 năm 2013","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Levon Aronian là nhà vô địch trong giải nào?","answer":"Cúp cờ vua thế giới 2017","table_id":40,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Giải đấu Ứng viên 2018_0"},{"question":"Nguyễn Ngọc Bảo sống được bao nhiêu năm?","answer":"27","table_id":53,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_2"},{"question":"Từ năm 1959 đến năm 1962, Red Auerbach là huấn luyện viên của đội giành chiến thắng giải bóng rổ Nhà nghề Mĩ đúng không?","answer":"Đúng","table_id":64,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách nhà vô địch NBA_1"},{"question":"ILMN S2K có điểm K vòng 1 cao hơn INF đúng không?","answer":"Đúng","table_id":45,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Free Fire World Series_7"},{"question":"Tòa nhà 30 Hudson Yards và One Vanderbilt đều được khởi công xây dựng vào năm nào?","answer":"2015","table_id":37,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách công trình cao nhất nước Mỹ_1"},{"question":"Tòa nhà Casa Port Tower 1 và Casa Port Tower 1 thuộc quốc gia nào?","answer":" Maroc","table_id":23,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Phi_4"},{"question":"Kỷ lục 50m ngửa được ghi nhận tại sự kiện nào?","answer":"Giải vô địch quốc gia","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Tập phim nào có lượng người xem trung bình cao thứ hai?","answer":"Paglantad","table_id":89,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_14"},{"question":"Đội DEA có STT là 3 và khu vực Arab League là đúng không?","answer":"Đúng","table_id":19,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Free Fire World Series_10"},{"question":"Nơi nào có tổ chức Trinity Church?","answer":"Hoa Kỳ","table_id":35,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tổ chức tôn giáo giàu nhất thế giới_0"},{"question":"Kỷ lục 100m ếch có thời gian bao nhiêu?","answer":"04 tháng 11 năm 2011","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Iwan Setiawan hoặc Michael Nägler đã đạt hạng ba giải Phi hoa duệ đúng không?","answer":"Đúng","table_id":77,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Giải vô địch cờ tướng thế giới_0"},{"question":"Tòa Blueprint Tower 2 có dự kiến hoàn thành không?","answer":"Không","table_id":49,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_2"},{"question":"Chủ trương của giặc trong thảm sát Tân Minh (Quảng Trị) là “đốt sạch, giết sạch, phá sạch” đúng không?","answer":"Đúng","table_id":75,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách vụ thảm sát ở Việt Nam_1"},{"question":"Trịnh Duy Đồng đạt hạng nhất giải nam 2 kì thi liên tiếp đúng không?","answer":"Không","table_id":77,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Giải vô địch cờ tướng thế giới_0"},{"question":"Ngày 19 thg6 có bao nhiêu trận đấu diễn ra?","answer":"3","table_id":76,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_8"},{"question":"Có bao nhiêu tòa nhà thuộc Đông Nam Âu?","answer":"1","table_id":22,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Âu_2"},{"question":"Người giữ kỷ lục 200m tự do có phải người tên Nam không?","answer":"Không","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Kỷ lục 200m tự do được ghi nhận là bao nhiêu?","answer":"1:45.15\t","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Tòa nhà nào thuộc Philadelphia và có ít tầng nhất?","answer":"3001 JFK Boulevard","table_id":24,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách công trình cao nhất nước Mỹ_2"},{"question":"Kartli sát nhập vào xứ Khaketi khi nào? ","answer":"1630 – 1633","table_id":12,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_3"},{"question":"Trong số giải thưởng lần thứ 9 diễn ra vào năm 2007 thì có giải thưởng nào có sự góp mặt của tác phẩm Chỉ Còn Lại Tôi không?","answer":"Không","table_id":90,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_8"},{"question":"Doner kebab thuộc chủng loại nào?","answer":"Bánh mỳ mềm, hình tam giác, kẹp thịt","table_id":46,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách loại bánh mì_0"},{"question":"Tập phim nào có lượng ngừoi xem trung bình là 13.3%?","answer":"Pagseselos, Pagdadahilan, Pagsugod sa Kabit","table_id":91,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_0"},{"question":"Tòa The Mandarin Singapore Tower 2 và DBS Building Tower 1 đều là của quốc gia nào?","answer":" Singapore","table_id":86,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_5"},{"question":"Kỷ lục môn thi 800m tự do được thiết lập vào ngày nào?","answer":"6 tháng 6 năm 2015","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Hashtag #IANUPusongSawi thuộc tập phim nào?","answer":"Pusong Sawi","table_id":92,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_1"},{"question":"Tỷ lệ người xem trung bình của tập phim Secret ni Emma là bao nhiêu?","answer":"9.1%","table_id":93,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_4"},{"question":"Điểm tổng hợp của bài \"My Heart Beating\" là bao nhiêu?","answer":"158,316,435","table_id":94,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách bài hát đứng đầu bảng xếp hạng Gaon Digital Chart năm 2011_1"},{"question":"Năm 2020 hoặc năm 2021 có bộ phim nào của đạo diễn Xuân Cường không?","answer":"Có","table_id":36,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách phim Hãng phim Giải Phóng_8"},{"question":"Những quốc gia nào công nhận nhiều loài chim nhất?","answer":"Không có","table_id":68,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quốc điểu_0"},{"question":"Đền Trấn Vũ ở đâu?","answer":"phường Thạch Bàn, quận Long Biên thành phố Hà Nội","table_id":30,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_3"},{"question":"Jacques Delors có phải là người Pháp đầu tiên được liệt kê không?","answer":"Không","table_id":34,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Chủ tịch Ủy ban châu Âu_0"},{"question":"Đỗ Huy Long có trong bốn người đạt kỷ lục 4×50m tiếp sức hỗn hợp không?","answer":"Có","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Nơi nào của Cộng hòa Séc được chọn để tổ chức đại hội IUPESM năm 2018?","answer":"Prague","table_id":7,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Liên đoàn Quốc tế về Khoa học Vật lý và Kỹ thuật trong Y học_0"},{"question":"Vị chủ tịch thứ 6 mãn nhiệm khi nào?","answer":"19.1.1981","table_id":34,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Chủ tịch Ủy ban châu Âu_0"},{"question":"Có bao nhiêu tòa nhà cao trên 355?","answer":"4","table_id":71,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Âu_4"},{"question":"Có phải Mealea Pich là hoa hậu tham gia sớm nhất của Hoa hậu Trái Đất tính trong thời gian 2005-2022 không?","answer":"Phải","table_id":48,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Campuchia tại những đấu trường sắc đẹp lớn nhất thế giới_0"},{"question":"Chùa Thầy và Chùa Tây Phương, đâu là đơn vị quản lý \ttượng Phật giáo thời Tây Sơn chùa Tây Phương?","answer":"Chùa Tây Phương","table_id":21,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_2"},{"question":"Ai là người giữ kỷ lục 200m tự do?","answer":"Hoàng Quý Phước","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Tòa nhà 125 Greenwich Street có bao nhiêu tầng?","answer":"77","table_id":37,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách công trình cao nhất nước Mỹ_1"},{"question":"Giải thưởng Buổi hòa nahcj có ảnh hưởng nhất được trao năm 2018 trong lễ trao giải lần thứu mấy?","answer":"Lần thứ 25","table_id":25,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_2"},{"question":"Dân số tỉnh Quảng  Đông ở nông thôn có cao hơn ở đồng bằng hay không ?","answer":"Không rõ","table_id":95,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách đơn vị hành chính Trung Quốc theo số dân_1"},{"question":"Cuộc thi nào không có hoa hậu tham dự trong năm 2018?","answer":"Hoa hậu Thế giới, Hoa hậu Siêu quốc gia","table_id":48,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Campuchia tại những đấu trường sắc đẹp lớn nhất thế giới_0"},{"question":"Có tập phim nào được phát sóng vào thứ bảy không?","answer":"Có","table_id":93,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_4"},{"question":"Lasse Urpalainen có ID là zai và quốc tịch là Jordan đúng không?","answer":"Không","table_id":96,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Team Secret_0"},{"question":"Đội vô địch RoV Pro League mùa Hè 2021 thuộc khu vực nào?","answer":"Thái Lan","table_id":13,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_1"},{"question":"Ai là người cai trị đầu tiên thuộc nhánh Mukhranbatonebi của gia tộc Bagration?","answer":"Vakhtang V","table_id":12,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_3"},{"question":"Có phải lễ trao giải Music Billboard được tổ chức mỗi năm 1 lần không?","answer":"Phải","table_id":5,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_1"},{"question":"Nguyên thủ quốc gia có thời gian cai trị trên 20 năm thuộc gia tộc Bagration có phải là Basileios I không?","answer":"Khosro","table_id":88,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_0"},{"question":"Tòa The Astaka A có thứ hạng bao nhiêu?","answer":"18","table_id":60,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_1"},{"question":"40 Phố Wall là tòa nhà thuộc quốc gia nào?","answer":"Hoa Kỳ","table_id":29,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Thành phố New York_0"},{"question":"Đền thờ vua Lê Thái Tổ và Đền Quán Thánh có thuộc cùng thành phố không?","answer":"Không","table_id":58,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_4"},{"question":"Hiện tại tỉnh Quảng Trị đã sử dụng đến kênh tần số thứ mấy để phát sóng?","answer":"8 (UHF/VHF)","table_id":9,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_1"},{"question":"Có mấy quốc gia đặt tên loài chim họ công nhận chính thức dựa vào tên quốc gia đó?","answer":"9","table_id":68,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quốc điểu_0"},{"question":"Tất cả các tập phim đều được phát sóng vào tháng mấy?","answer":"11","table_id":32,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_11"},{"question":"Công trình nào cao 268 m, xây vào năm 2012 và được thiết kế cùng số tầng với Asia Pacific Century Plaza West Tower?","answer":"Bank of Guangzhou Tower","table_id":56,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Quảng Châu_1"},{"question":"Hashtag của tập phim Emma's Promise là gì?","answer":"#IANUEmmasPromise","table_id":93,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_4"},{"question":"Linga có một đầu thần Shiva đã tồn tại từ khi nào?","answer":"Đầu thế kỷ VIII","table_id":21,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_2"},{"question":"Chủ Nhật có phải là ngày duy nhất trong tuần không có tập phim nào phát sóng phải không?Chủ Nhật là ngày duy nhất trong tuần không có tập phim nào phát sóng không?","answer":"Phải","table_id":97,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_10"},{"question":"Có bao nhiêu tòa nhà dự kiến hoàn thành năm 2026?","answer":"4","table_id":55,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Nam Mỹ_2"},{"question":"Xét Bhutan và Myanmar thì quốc gia có ít PR hơn có bao nhiêu CL?","answer":"7","table_id":98,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Tự do trên thế giới (báo cáo)_2"},{"question":"Di tích Động Kính Chủ ở đâu?","answer":"xã Phạm Mệnh, Kinh Môn tỉnh Hải Dương","table_id":8,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_5"},{"question":"Nêu tên tập phim có lượng người xem trên 10% hoặc đạt hạng #2 trong khung giờ?","answer":"Không có","table_id":99,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_5"},{"question":"Adarnase III có phải là thân vương duy nhất của gia tộc Nersiani có thời gian cai trị trên 10 năm không?","answer":"Không","table_id":88,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_0"},{"question":"Năm nào không thi đấu Giải Phi Hoa duệ / Phi Hoa Việt duệ?","answer":"2022","table_id":77,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Giải vô địch cờ tướng thế giới_0"},{"question":"Lượng người xem trung bình nhiều nhất thuộc về tập phim nào?","answer":"Dalawang ina","table_id":100,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_6"},{"question":"Bia \"Thanh Mai Viên Thông tháp bi\" được tạo ra khi nào?","answer":"1362 thời Trần Dụ Tông","table_id":58,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_4"},{"question":"Thảm sát nào diễn ra ở tỉnh Quảng Bình và có nhiều người chết nhất?","answer":"Thảm sát Mỹ Trạch","table_id":75,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách vụ thảm sát ở Việt Nam_1"},{"question":"Đài PTTH Lai Châu tại TP Điện Biên cũ được sử dụng vào khi nào?","answer":"Trước 2004","table_id":61,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_2"},{"question":"Dreamers Fall, Pt. 1 có định dạng là digital download, streaming và có hãng thu âm là Repost Network đúng không?","answer":"Không","table_id":20,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Tenkitsune_0"},{"question":"Người Hoa Kỳ đầu tiên làm chủ tịch Đại hội WFMH tính từ năm 1948 là ai?","answer":"Dr. Patt Franciosi","table_id":101,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Liên đoàn Thế giới về Sức khỏe Tâm thần_0"},{"question":"Có bao nhiêu tòa nhà có chiều cao lớn hơn 258 m và dưới 432 m?","answer":"15","table_id":29,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Thành phố New York_0"},{"question":"Tập phim nào được phát sóng vào thứ Tư, 29 tháng 3 năm 2017?","answer":"Rivalry","table_id":85,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_3"},{"question":"Chris Lee đoạt giải nữ ca sĩ được yêu thích nhất ở đâu ?","answer":"Trung Quốc Đại Lục)","table_id":0,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Lý Vũ Xuân_5"},{"question":"Trận 58 diễn ra trong mấy ngày?","answer":"2","table_id":102,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_16"},{"question":"Tỉnh Lâm Đồng sử dụng cả hai kênh tần số là 11 (UHF/VHF) và 8 (UHF/VHF) đúng không?","answer":"Đúng","table_id":41,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_0"},{"question":"Kỷ lục 100m ếch được ghi nhận vào ngày nào?","answer":"04 tháng 11 năm 2011","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Tập phim được phát sóng sớm nhất vào ngày nào?","answer":"Thứ Hai, 1 tháng 1 năm 2018\t","table_id":57,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_13"},{"question":"Muôi có cán hình tượng voi và dao găm chuôi hình rắn ngậm chân voi đã tồn tại từ khi nào?","answer":"cách ngày nay khoảng 2000-2500 năm","table_id":8,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_5"},{"question":"Loài chim mà Sri Lanka công nhận và loài chim mà Tây Ban Nha công nhận có điểm chung gì?","answer":"Đều là họ chim","table_id":68,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quốc điểu_0"},{"question":"Manuel Marín mãn nhiệm khi nào?","answer":"17.9.1999","table_id":34,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Chủ tịch Ủy ban châu Âu_0"},{"question":"Vị chủ tịch thứ 5 có phải là người Phâp duy nhất được liệt kê hay không?","answer":"Không","table_id":34,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Chủ tịch Ủy ban châu Âu_0"},{"question":"Ai là người giữ kỷ lục 100m bướm?","answer":"Hoàng Quý Phước","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Tòa đứng thứ 6 bảng xếp hạng thuộc đất nước nào?","answer":"Việt Nam","table_id":15,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_4"},{"question":"Muôi có cán hình tượng voi được lưu trữ ở đâu?","answer":"Bảo tàng Nghệ An","table_id":8,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_5"},{"question":"Tượng Sadashiva tồn tại từ khi nào? ","answer":"khoảng thế kỷ thứ XII","table_id":30,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_3"},{"question":"Quốc gia nào tự do mà có hơn 1 PR?","answer":"Samoa*,  Indonesia*,  Đài Loan*, Vanuatu*","table_id":98,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Tự do trên thế giới (báo cáo)_2"},{"question":"Đội Syracuse Nationals lần đầu tiên thắng giải Bóng rổ Nhà nghề Mĩ vào năm nào?","answer":"1955","table_id":64,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách nhà vô địch NBA_1"},{"question":"So sánh lượng người xem trung bình của 2 tập phim Lihim ni Emma và Court's Decision?","answer":"Lihim ni Emma cao hơn","table_id":100,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_6"},{"question":"ID Dewa United Esports có lọt vào vòng loại trực tiếp không?","answer":"Không","table_id":14,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_7"},{"question":"BlackBerry PlayBook có bao nhiêu chỉ số lớn hơn BlackBerry Bold 9900?","answer":"3","table_id":103,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách màn hình với mật độ điểm ảnh_7"},{"question":"Thành phố Casablanca thuộc quốc gia nào?","answer":" Maroc","table_id":23,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Phi_4"},{"question":"Bành Văn Trân bị sát hại hay chết vì tuổi già?","answer":"Bị sát hại","table_id":1,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_1"},{"question":"Hương án chùa Khám Lạng được tạo tác vào năm 1432 hay 1802?","answer":"1432","table_id":30,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_3"},{"question":"Các tòa từ hạng 23 tới hạng 25 đều ở nước nào?","answer":" Việt Nam","table_id":72,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_3"},{"question":"Chỉ ra thứ hạng của tập phim Pag-iimbestiga hoặc Emma vs. Georgia?","answer":"24","table_id":92,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_1"},{"question":"Hashtag mạng xã hội của tập phim có lượng người xem trung bình cao nhất và được phát sóng vào thứ Tư là gì? ","answer":"#IANUPagpapanggap","table_id":57,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_13"},{"question":"Iese/Hãn Ali-Quli/Mustafa Pasha có tổng cộng bao nhiêu người con?","answer":"3","table_id":12,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_3"},{"question":"Vị chủ tịch thứ 5 nhậm chức khi nào?","answer":"6.1.1973","table_id":34,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Chủ tịch Ủy ban châu Âu_0"},{"question":"Bài hát \"It's You\" được đệm bởi ai?","answer":"IU","table_id":104,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách bài hát đứng đầu bảng xếp hạng Gaon Digital Chart năm 2010_0"},{"question":"ChR đạt điểm cao nhất ở vòng P nào?","answer":"2 và 3","table_id":45,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Free Fire World Series_7"},{"question":"SCCP chủ yếu ghi điểm trên 100 hay dưới 100?","answer":"Trên 100","table_id":45,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Free Fire World Series_7"},{"question":"Thảm sát Noong Nhai lần 2 diễn ra khi nào?","answer":"25/04/1954","table_id":75,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách vụ thảm sát ở Việt Nam_1"},{"question":"Tập phim Thank You Rome nói về ai?","answer":"Không biết","table_id":44,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_8"},{"question":"Bức giá tượng (phù điêu) chạm khắc hình tượng đức Lạc Long Quân và nhân vật về thời kỳ Hùng Vương được tạo từ khi nào? ","answer":"cuối thế kỷ XIX - đầu thế kỷ XX","table_id":30,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_3"},{"question":"Cho biết lượng người xem trung bình hoặc hashtag của tập phim Eskandalosa?","answer":"8.9%","table_id":93,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_4"},{"question":"Levon Aronian, Đinh Lập Nhân, Shakhriyar Mamedyarov cùng là những kỳ thủ chiến thắng các giải năm nào?","answer":"2017","table_id":40,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Giải đấu Ứng viên 2018_0"},{"question":"Các tập phim được chiếu vào thời gian nào?","answer":"tháng 7 năm 2017","table_id":83,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_7"},{"question":"Hashtag mạng xã hội #IANURomeIsAlive có phải của tập phim phát sóng vào thứ Tư hoặc thứ Năm không? ","answer":"Phải","table_id":32,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_11"},{"question":"Vameq Dadiani mất khi đang ẩn náu tại đâu? ","answer":"vùng núi xứ Svaneti","table_id":12,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_3"},{"question":"Brushy Fork Tailings Dam cao thứ bao nhiêu  ?","answer":"290.8 m (954 ft)","table_id":65,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách đập cao nhất_1"},{"question":"Cột đá chạm rồng chùa Dạm đã tồn tại từ khi nào?","answer":"Thế kỷ XI","table_id":8,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_5"},{"question":"Máy bay MiG-21 số hiệu 4324 thuộc đơn  vị quản lý nào?","answer":"Bảo tàng Lịch sử quân sự Việt Nam","table_id":21,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_2"},{"question":"Tòa nhà nào có chiều cao thấp nhất quận Jongno? ","answer":"Không rõ","table_id":17,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Seoul_0"},{"question":"Có bao nhiêu tòa nhà thuộc Dallas có số tầng trên 43 tầng?","answer":"2","table_id":24,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách công trình cao nhất nước Mỹ_2"},{"question":"Samoa thuộc Mỹ là quốc gia duy nhất không có trận siêu cúp đúng không?","answer":"Không","table_id":62,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bóng đá trên thế giới_5"},{"question":"Ngọc tỷ Đại Nam thụ thiên vĩnh mệnh truyền quốc tỷ được tạo ra và năm Thiệu Trạm thứ mấy?","answer":"7","table_id":8,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_5"},{"question":"Đại hội WFMH được tổ chức liên tiếp nhiều nhất bao nhiêu năm?","answer":"3","table_id":101,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Liên đoàn Thế giới về Sức khỏe Tâm thần_0"},{"question":"Có bao nhiêu con đập cao trên 200m ?","answer":"17","table_id":65,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách đập cao nhất_1"},{"question":"Tianhui Plaza C3 có được hoàn thiện không?","answer":"Không","table_id":56,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Quảng Châu_1"},{"question":"Khersan-3 Dam là loại đập gì ?","answer":"Concrete arch, variable-radius","table_id":65,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách đập cao nhất_1"},{"question":"Tòa nhà nào thuộc Thủ đô hành chính mới và có chiều cao cao nhất?","answer":"Nut Tower 2","table_id":23,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Phi_4"},{"question":"Ai là chính trị viên Đại đội 1, Đại đội chiến sĩ cảm tử thuộc Tiểu đoàn 101 Vệ quốc đoàn và đã hy sinh khi dùng bom ba càng diệt xe tăng Pháp ngày 20 tháng 12 năm 1946?","answer":"Lê Gia Đỉnh","table_id":105,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_3"},{"question":"Lúc 4h ngày 15/10/1947, Pháp huy động quân của 3 đồn với hơn 1 tiểu đoàn lính Pháp và lính Quốc gia Việt Nam đến bao vây nơi nào?","answer":"làng Tân Minh","table_id":75,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách vụ thảm sát ở Việt Nam_1"},{"question":"Tòa nhà Lotte World Tower-Seoul thuộc quốc gia nào? ","answer":"Hàn Quốc","table_id":17,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Seoul_0"},{"question":"Bao nhiêu tác phẩm đã đoạt giải Bài hát vàng (Trung Quốc đại lục) trong khoảng thời gian từ năm 2010 đến năm 2012?","answer":"3","table_id":39,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_5"},{"question":"Chức vụ trong kháng chiến của Tô Vĩnh Diện khi hy sinh?","answer":"Tiểu đội trưởng pháo cao xạ 37 ly thuộc đại đội 827, tiểu đoàn 394, trung đoàn 367","table_id":3,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_0"},{"question":"Có bao nhiêu cuộc thi có người tham gia trong năm 2017?","answer":"4","table_id":48,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Campuchia tại những đấu trường sắc đẹp lớn nhất thế giới_0"},{"question":"Lễ trao giải năm 2017 có trao giải thưởng Top 10 bài hát vàng cho tác phẩm Longing For You được tổ chức lần thứ mấy?","answer":"Lần thứ 24","table_id":25,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_2"},{"question":"Bia lăng Lê Thánh Tông ra đời vào khi nào?","answer":"Cuối thế kỷ XV","table_id":58,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_4"},{"question":"Hoa hậu của cuộc thi Hoa hậu Hòa bình Quốc tế đạt thành tựu nào là cao nhất?","answer":"Á hậu 5","table_id":48,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Campuchia tại những đấu trường sắc đẹp lớn nhất thế giới_0"},{"question":"Tòa nhà Torre Baires, Domo và VR Tower đều được dự kiến hoàn thành vào năm nào?","answer":"2024","table_id":55,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Nam Mỹ_2"},{"question":"Có bao nhiêu tập phim có lượng người xem bằng 9.1% hoặc ra mắt vào tháng 7?","answer":"1","table_id":83,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_7"},{"question":"VGM Maris là MVP cả 2 ván ở trận số 18 đúng không?","answer":"Không","table_id":106,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_10"},{"question":"Tòa nhà One Bennett Park được chấp thuận khi nào?","answer":"2014","table_id":37,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách công trình cao nhất nước Mỹ_1"},{"question":"Fischer Dreams Torre Norte là tòa nhà thuộc thành phố Balneário Camboriú hoặc được dự kiến hoàn thành năm 2025 đúng không?","answer":"Đúng","table_id":55,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Nam Mỹ_2"},{"question":"Giải thưởng Album hay nhất đươc trao cho tác phẩm Phiên Bạch Nhãn hay Longing For You?","answer":"Phiên Bạch Nhãn","table_id":25,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Châu Bút Sướng_2"},{"question":"Thời kỳ cai trị của ai là đỉnh cao trong thời kì hoàng kim Gruzia về chính trị, quân sự, văn hóa?","answer":"Tamar I Đại nữ hoàng","table_id":2,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_2"},{"question":"Luchi xuất xứ từ nơi nào?","answer":"Orisa, Assam, Bengal","table_id":46,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách loại bánh mì_0"},{"question":"Tranh \"Thanh niên thành đồng\" ra đời vào khi nào?","answer":"1967-1978 Họa sĩ Nguyễn Sáng","table_id":8,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_5"},{"question":"J Butterfly có độ dài đường chéo lớn nhất hay tỉ lệ điểm ảnh CSS lớn nhất?","answer":" tỉ lệ điểm ảnh CSS lớn nhất","table_id":107,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách màn hình với mật độ điểm ảnh_10"},{"question":"Khu vực Đông Nam Á có bao nhiêu đội tuyển?","answer":"2","table_id":80,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Horizon Cup 2021_1"},{"question":"Cửu Phẩm Liên Hoa chùa Động Ngọ hay Tượng Trấn Vũ đền Quán Thánh được lưu giữ ở Chùa Động Ngọ?","answer":"Cửu Phẩm Liên Hoa chùa Động Ngọ","table_id":58,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_4"},{"question":"Đài PTTH Sóc Trăng và Trung tâm THVN tại TP Cần Thơ có sử dụng chung kênh tần số không?","answer":"Có","table_id":61,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_2"},{"question":"Tòa Thánh (Thành Vatican) có số tài sàn là bao nhiêu?","answer":"700.000 (tỉ USD)","table_id":35,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tổ chức tôn giáo giàu nhất thế giới_0"},{"question":"Đội nào có chỉ số P ở vòng 1 cao nhất?","answer":"GEEK","table_id":38,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Free Fire World Series_12"},{"question":"(X: Tòa nhà cao nhất quận Jongno có năm là khi nào?","answer":"2000","table_id":17,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Seoul_0"},{"question":"Bia vua Lê Thái Tổ được tạo ra khi nào?","answer":"1431","table_id":58,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_4"},{"question":"Công giáo tại Đức, Công giáo tại Pháp và Công giáo tại Úc thì Công giáo tại Đức xếp thứ mấy?","answer":"Nhất","table_id":35,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tổ chức tôn giáo giàu nhất thế giới_0"},{"question":"Biểu tượng của Zeus là những gì?","answer":"tia sét, đại bàng, cây sồi, quyền trượng và cái cân","table_id":67,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Mười hai vị thần trên đỉnh Olympus_0"},{"question":"Chris Lee đạt giải năm thứ mấy liên tiếp ?","answer":"7","table_id":0,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách giải thưởng và đề cử của Lý Vũ Xuân_5"},{"question":"Tập phim Survivor có hashtag mạng xã hội là gì?","answer":"#IANUSurvivor","table_id":51,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_2"},{"question":"Quốc gia nào có chỉ số PR bằng 1 và chỉ số CL bằng 2?","answer":" Hy Lạp*","table_id":108,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Tự do trên thế giới (báo cáo)_4"},{"question":"Tần số 12 (UHF/VHF) là tần số mà tram phát sóng Đài PTTH Lào Cai, TP Lào Cai phát sóng phải không?","answer":"Phải","table_id":41,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_0"},{"question":"Walter Hallstein thuộc Đảng nào?","answer":"Dân chủ Kitô giáo","table_id":34,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Chủ tịch Ủy ban châu Âu_0"},{"question":"Tác phẩm Ngục trung nhật ký là của ai?","answer":"Chủ tịch Hồ Chí Minh","table_id":109,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_0"},{"question":"Ở đâu là nơi có Đài Truyền hình TPHCM?","answer":"TP. Hồ Chí Minh","table_id":110,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_3"},{"question":"Tập phim Sinungaling được phát sóng gốc khi nào?","answer":"Thứ Tư, 29 tháng 11 năm 2017","table_id":32,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_11"},{"question":"Tập phim nào có lượng người xem trung bình cao nhất?","answer":"Huling Paghaharap","table_id":84,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_15"},{"question":"Bảo tàng Lịch sử quốc gia ở đâu?","answer":"Hà Nội","table_id":58,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_4"},{"question":"Tòa Sultan Ahmad Shah Building và tòa VK Golden Bay Tower 1 có chung trạng thái là gì?","answer":"Đề xuất","table_id":72,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Đông Nam Á_3"},{"question":"Tổng điểm vòng 2 của FL là bao nhiêu?","answer":"245","table_id":45,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Free Fire World Series_7"},{"question":"Ai là huấn luyện viên của đội vô địch miền Tây nhiều lần nhất từ năm 2010 đến năm 2020?","answer":"Steve Kerr","table_id":64,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách nhà vô địch NBA_1"},{"question":"  Đại hồng chung chùa Thiên Mụ thuộc thời Nguyễn hay thời Lý?","answer":"Thời Nguyễn","table_id":16,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_1"},{"question":"Câu lạc bộ nào có nhiều thành tích kỷ lục nhất?","answer":"Quân đội Nhân dân Việt Nam","table_id":6,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_1"},{"question":"Tập phim Panunumbat được phát song khi nào?","answer":"Thứ Hai, 13 tháng 2 năm 2017","table_id":51,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_2"},{"question":"Bùi Văn Ba trực tiếp điều tra và tham gia chiến đấu 2 trận đánh ở đâu?","answer":"sân bay Tân Sơn Nhất và Phú Thọ","table_id":3,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_0"},{"question":"Ai là MVP ván cuối cùng trận 57?","answer":"MAD","table_id":102,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_16"},{"question":"Ai là tác giả của bình phong sơn mài \"Thiếu nữ và phong cảnh\"?","answer":"Nguyễn Gia Trí","table_id":8,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_5"},{"question":"Con của Erekle I xứ Kakheti với vợ lẽ là ai?","answer":"Konstantine II/Hãn Mahmād Qulī","table_id":12,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_3"},{"question":"Cái gì có địa phương là Quy Nhơn?","answer":"Phù điêu nữ Thần Sarasvati","table_id":47,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_8"},{"question":"Tòa nhà nào sẽ trở thành tòa nhà cao nhất ở New Jersey sau khi hoàn thành?","answer":"99 Hudson Street","table_id":37,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách công trình cao nhất nước Mỹ_1"},{"question":"Có bao nhiêu dự án có tình trạng là dự thảo?","answer":"1","table_id":78,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Tây Ban Nha_1"},{"question":"Có bao nhiêu tòa nhà thuộc quận Seongdong và có năm là 2018?","answer":"0","table_id":17,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Seoul_0"},{"question":"Lasse Urpalainen đến từ quốc gia nào?","answer":"Finland","table_id":96,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Team Secret_0"},{"question":"Hoàng Quý Phước có giữ kỷ lục 100m tự do không?","answer":"Có","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Vị thần nào không khinh thường Ares?","answer":"Aphrodite","table_id":67,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Mười hai vị thần trên đỉnh Olympus_0"},{"question":"Ai là người bắn hơi cay để kiểm soát đám đông ở sn vận động Thể thao Quốc gia, Harare, Zimbabwe?","answer":"cảnh sát","table_id":111,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ai\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách sự cố đám đông chèn ép và giẫm đạp_1"},{"question":"Hashtag mạng xã hội #IANUHulingMiyerkules có phải của tập phim phát sóng vào thứ Năm hoặc thứ Bảy không? ","answer":"Không","table_id":84,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_15"},{"question":"Trống đồng Pha Long được sở hữu bởi địa phương nào?","answer":"Lào Cai","table_id":63,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_6"},{"question":"Trần Huyền hy sinh ở đâu?","answer":"căn cứ Cồn Tiên - Dốc Miếu, Quảng Trị","table_id":105,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_3"},{"question":"Tập phim nào được phát sóng vào thứ Năm và có lượng người xem trung bình thấp nhất? ","answer":"Trauma","table_id":84,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_15"},{"question":"Công giáo tại Đức, Công giáo tại Pháp hay Công giáo tại Úc có tài sản lớn nhất?","answer":"Công giáo tại Đức","table_id":35,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tổ chức tôn giáo giàu nhất thế giới_0"},{"question":"Richard Blevins là chủ sở hữu của kênh nào ?","answer":"Ninja","table_id":112,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kênh Twitch được theo dõi nhiều nhất_0"},{"question":"Tỉ lệ màn hình 8:5 còn có tỉ lệ màn hình tương tự là bao nhiêu?","answer":"4.8:3","table_id":42,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách màn hình với mật độ điểm ảnh_6"},{"question":"Tòa nhà Iconic Tower thuộc thành phố nào?","answer":"Thủ đô hành chính mới","table_id":70,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Phi_2"},{"question":"20,5 tỉ USD là số tài sản của tổ chức Công giáo tại Đức hay Công giáo tại Úc?","answer":"Công giáo tại Úc","table_id":35,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tổ chức tôn giáo giàu nhất thế giới_0"},{"question":"Tập phim nào đứng thứ hai về lượng người xem trung bình?","answer":"Kita Kita","table_id":32,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_11"},{"question":"Nexus 7 có 2 model được đặt tên dựa vào 2 năm nào?","answer":"2012 và 2013","table_id":42,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách màn hình với mật độ điểm ảnh_6"},{"question":"Đôi trống đồng Lô Lô và Cột kinh Phật chùa Nhất Trụ có thuộc cùng nền văn hóa không? ","answer":"Không","table_id":30,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_3"},{"question":"Kỷ lục 4×200m tiếp sức tự do được ghi nhận tại giải nào?","answer":"Giải vô địch quốc gia","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Danh sách là tên bão nhiệt đới ở khu vực nào?","answer":"Bắc Đại Tây Dương","table_id":18,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tên xoáy thuận nhiệt đới_0"},{"question":"Thân vương nào có khoảng thời gian cai trị dài nhất?","answer":"Guaram III","table_id":88,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách quân chủ Gruzia_0"},{"question":"Tập phim Plano ni Geneva được phát sóng khi nào?","answer":"Thứ Hai, 10 tháng 7 năm 2017","table_id":83,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_7"},{"question":"Trần Văn Nhỏ có nhiệm vụ bảo vệ các cơ quan Trung ương Đảng và Chính phủ từ khi nào?","answer":"1954 ","table_id":1,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách Anh hùng Lực lượng vũ trang nhân dân_1"},{"question":"Nơi nào đã thực hiện chuyển đổi sử dụng từ kênh tần số 6 (UHF/VHF) sang kênh tần số 33 (UHF/VHF)?","answer":"Quảng Nam","table_id":61,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách trạm phát sóng truyền hình analog tại Việt Nam_2"},{"question":"TPE Most Outstanding Player có T là 4, H là 1 và B là 2 đúng không? Không","answer":"Không","table_id":69,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Thành viên:Phungngoctuan4/Arena of Valor World Cup 2021_13"},{"question":"Bia chùa Bảo Ninh Sùng Phúc đã xuất hiện từ thời nào? ","answer":"Thời Lý","table_id":16,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_1"},{"question":"Năm X có bao nhiêu tên bão nhiệt đới?","answer":"Không rõ","table_id":113,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tên xoáy thuận nhiệt đới_1"},{"question":"Đầu tượng thần Shiva thuộc đơn vị quản lý nào?","answer":"Bảo tàng tỉnh Quảng Nam","table_id":30,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_3"},{"question":"Nêu tên một tập phim đạt hạng #2 hoặc có lượt xem trung bình trên 9%?","answer":"Mix-up","table_id":100,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_6"},{"question":"Cuộc thi Hoa hậu Hoàn vũ hay Hoa hậu Thế giới có nhiều thành tích hơn?","answer":"Hoa hậu Hoàn vũ","table_id":48,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Campuchia tại những đấu trường sắc đẹp lớn nhất thế giới_0"},{"question":"Tên của dự án cao 289 m, có 57 tầng mà đã bị đình chỉ thi công là gì?","answer":"Asia Pacific Century Plaza West Tower","table_id":56,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Cái gì\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Quảng Châu_1"},{"question":"Vật phẩm thứ nhất được liệt kê trong bảng là?","answer":"Trống đồng Ngọc Lũ[13]","table_id":109,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_0"},{"question":"Có bao nhiêu tòa nhà thuộc thành phố Lagos và cao trên 194?","answer":"0","table_id":23,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Và\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất châu Phi_4"},{"question":"Tính từ năm 1948 đến năm 2015 thì đã có bao nhiêu người Hoa Kỳ lên làm chủ tịch Đại hội?","answer":"3","table_id":101,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Bao nhiêu\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Liên đoàn Thế giới về Sức khỏe Tâm thần_0"},{"question":"Đại hội WFMH năm nào gần đây nhất mà được tổ chức ở Argentina?","answer":"2013","table_id":101,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Liên đoàn Thế giới về Sức khỏe Tâm thần_0"},{"question":"Tòa nhà Sky là tòa tháp nhà ở đơn lớn nhất thành phố nào?","answer":"New York","table_id":29,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Ở đâu\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Thành phố New York_0"},{"question":"Cột đá chạm rồng chùa Dạm thuộc đơn vị quản lý nào?","answer":"Chùa Dạm","table_id":8,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thuộc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Bảo vật quốc gia (Việt Nam)_5"},{"question":"Chỉ ra tỷ lệ người xem trung bình hoặc xếp hạng trong khung giờ của tập phim Emma's Promise?","answer":"#1","table_id":93,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_4"},{"question":"Hashtag mạng xã hội #IANUParanoi có phải của tập phim phát sóng vào thứ Hai hoặc thứ Ba không? ","answer":"Phải","table_id":89,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Hoặc\" hoặc các từ đồng nghĩa","Câu hỏi phải bao gồm từ \"Không\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tập phim Ika-6 na Utos_14"},{"question":"Bánh mì Adobe xuất xứ từ quốc gia nào?","answer":"Tây Nam Hoa Kỳ","table_id":46,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách loại bánh mì_0"},{"question":"Kỷ lục 4×200m tiếp sức tự do được ghi nhận vào ngày nào?","answer":"02 tháng 4 năm 2021","table_id":10,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Khi nào\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách kỷ lục bơi Việt Nam_2"},{"question":"Tòa nhà nào sẽ trở thành tòa nhà cao nhất Hoa Kỳ và bán cầu Tây khi hoàn thành? ","answer":"Hudson Spire","table_id":114,"hints":["Câu hỏi phải bao gồm từ \"Thứ\" hoặc các từ đồng nghĩa"],"id":"Danh sách tòa nhà cao nhất Thành phố New York_4"}]